李卓人：若議會抗爭有多人支持，畀主席趕走能更突出制度嘅不公義！

面對黃毓民指控，李卓人無奈地說，他出任議事規則委員會一職，是由於當時獲泛民投票支持，「唔係邊個搶邊個嗰位」，而且他認為，事務委員會主席有權驅逐不遵守議事規則的議員離場，根本不會剝削議員抗爭權利，「若果你喺議會抗爭係有好多市民支持，你畀主席趕走，咪更加可以突出制度嘅不公義」。他又相信，仍有不少泛民支持者在議會抗爭之餘，也希望立法會會議可以如常進行，他批評黃毓民和陳偉業不應該將事件上綱上線，表明泛民無意罷免在議會抗爭的議員。

要突出阿媽係女人

收皮啦李卓人